同割蓆撚說不

前線行動 前線決定
要相信前線嘅智慧判斷行動 連登仔可以提供最快最準確嘅資訊俾前線 但現場情況現場最清楚 要相信佢地有足夠能力判斷形勢
我就射核彈都唔割蓆 齊上齊落 贏就一齊贏 輸就一齊輸
呢排好多三毛想打亂我地 真香港人要團結 槍口對外 鬼post唔好覆等佢沉